覺吾覺我地學咗deep state呢個新詞之後都幾能無敵下?

法庭一日未判都未輸
到時法庭判完贏咗, 固然可以話正義必勝, 跟住轉貼篇PTT/品蔥唔知邊個知識份子寫嘅文, 講下美國司法界歷史上點樣獨力頂住deep state頂住左膠
到時法庭判咗都輸, 又可以話司法界都畀deep state食埋, 跟住轉貼張twitter美國冇名冇姓手足整出嚟嘅法官相+名+來歷+一堆唔知咩數據就 = 證據, 加句左膠唔敢回, 又大獲全勝
我都好想錯一次輸一次, 但事實上真理就係喺我嗰邊

吾你老母

=.=

吾覺

deep web 西利啲囉好冇

希望大家唔好知咁多
其實deep state 係偽命題
ALL THE NETWORKS WOW

再配合左媒，PR，五毛，左膠混合使用
有人回=五毛開工
冇人回=五毛唔敢入
更高一層level可以加埋BLOCK
直情打遍天下無敵手

學埋qanon 點都你講晒

即係你覺得冇deep state，冇影子政府？

冇學識嗰啲最鍾意講 可以解釋曬所有嘢

最搞笑係一班坐係香港嘅市民美國都未去過打份牛工自稱清楚晒deep state 嘅手段同招式成班圍爐打j 搞到deep state 變咗meme 咁

四年啦喎，連埋senate 應該做到好多野啦咁drain 咗d 咩swamp

其實呢個世界係光明會同共濟會背後操控
睇下老高個channel,佢有介紹過
睇完你就知所有野都係呢個世界最top嗰班精英主導既一場戲

睇白兵d片啦
人地既專業係分析美國政局，你估去過美國就識呢d野咩

白兵英文勁過好多美國人啦

咪又係執d kol 口水尾當真唔係話kol 講野一定錯，不過睇下YouTube 片就覺得看透世界嘅真相唔覺得荒謬咩？你唔比又有個deep deep state 養班kol 帶方向？呢d 野我覺得睇下就算唔好太認真，d kol 靠呢d 片同followers 搵食講野有bias 都唔奇

如果侵反勝都唔敢想像會被連登仔捧到咩地位而家未反勝都己經造緊神

連登仔咁撚憎大陸人實際上同大陸人一尻樣，都係想要個皇帝，分別只係一個姓習，一個姓侵

放心啦
拜登做硬

中文source好多時都信唔過, 分分鐘係deep state agent做出嚟, 用嚟discredit真嘅critics
想知咩係deep state, 首選跟Alex Jones

右翼嘅sources 有 The John Birch Society, Donald Trump老豆同佢哋好熟, Ron Paul, Lew Rockwell都係盟友
其他比較獨立嘅sources, 最出名有 James Corbett, GlobalResearch

咁佢真係有料既
Deep state， pizza gate呢d料如指掌
知道好多我地一般人唔知既美國政商界黑暗嘢

做左狗咪認開咁多假膠post扮哂野

你依家先知左派點用racist同nazi兩個字？

cctoy要side埋雨狗呢隻低學歷弱智企街寬頻狗真係慘

Deep乜嘢state
哈
咪啫係大財團